一齊將愛心傳遞出去啦🤞🏻

黑C版

好撚臭

記得聽日要上Computer organisation